聽我講，我哋要集會悼念李文亮醫生！

1. 我哋要用行動顯示畀中國人睇
有言論自由就係咁
“I hear and I forget. I see and I remember. “
你想佢哋永遠記得呢一樣嘢
就要有一個集會畫面
自自然然
佢哋自然會想有日”I do and I understand.”

2. 集會嘅畫面
要有咁得體做到咁得體
先顯得佢果幾束花幾咁可憐
同埋只可以響微博「電子悼念」根本係違反人性

3. 李文亮三個字
而家幾乎不可能屏閉
而且相關帖子數量驚人
所以如果香港有關於佢嘅悼念活動
一定會傳到去國內
禁又禁唔到、spin 又spin 唔到

4. 李醫生而家係牆國人嘅英雄
集會紀念佢，大把中國人+淺藍會受
少一個敵人，多一個朋友
唔好咩？

on9, 64集咗幾多年呀？

推 中國越要封我地越要講

On9，林鄭死咗你會唔會集會悼念？

如果有人覺得佢撐警係原罪
死係回力鏢、係Karma...

咁你不如當係消費佢
仲食埋佢血饅頭
借佢條命嚟做文宣
咁應該會開心哂

上武漢搞啦

從那唔覺支那人有無辜
不過悼念佢如果又唔會少忽肉 又贏觀感 甚至有機會connect倒一細部分支那人

我會做

利申 香港獨立 唯一出路

為大局著想 呢個人血饅頭我食

唔同

林鄭死咗
中國人唔會想悼念佢

相反而家牆國人認為
佢係含冤而死
如果仲唔可以為佢平反
反而香港人可以做到
一啲佢哋想做都做唔到、又天經地義嘅事
咁佢哋對政府管制自由嘅不滿
先會畀呢個反差畫面引爆

唔好咁啦，你確定完咗之後佢地會唔想殺曬香港人？
唔記得咗十一月前佢地幾撚想殺曬我地？

香港醫護罷工，佢地點樣講呀？

你搞悼念，人地會唔會認同我地？會唔會因為咁而轉軚？
一陣分分鐘以為我地係共產黨添呀！
六四講咗幾廿年，咪又係咁。你希望呢個國家自動解體算啦

呢個人血饅頭食

支持,返上深圳搞啦屌你老母

就怕俾泛左支黃騎劫啫

要 we connect

假本士土真五毛來襲倒數 54321

無論你真心覺得為李醫生而哀傷又好
純粹係想潤鳩牆國人又好
中國人都會因為見到呢個追悼會而hang 機

唔好唔記得 當香港人為自己自由而戰嗰陣啲小粉紅講乜嘢
唔好唔記得 香港有難佢哋有幾涼薄
唔好唔記得 彥霖梓樂死嗰陣佢哋講嘅嘢有幾心寒

Never forget, Never forgive
支那人冇一個係無辜。

悼念都有好多種方法既

得閒提醒廣大護旗手有咩好結果

陶傑而家講緊

戇鳩
又唔見你搞集會撐醫護
食屎啦大中華膠
屌你老母！

首先，最基本一步係搞清楚我地想要乜。
我地希望得到既，係中國內部混亂，削弱中共統治既穩定。

達到「造成中國混亂」依個目的，條件只需要「中國人反抗」。
重點係，我地需要既只係「反抗」，
而唔係「為民主自由反抗」、「與香港人結盟反抗」
因為我地既原因唔係要建設民主中國，
所以反抗理由同原因從來都唔重要。
只要反抗個過程，係削弱到政權既穩定已經足夠。

所以我地要「輸出」既唔係理念，唔需要佢地支持民主自由。
只係輸出抗爭，等佢地有反抗意識同反抗方法；
引導佢地矛頭指向黨中央而唔係地方官。

話之佢係乜野議題，總之就用盡方法炒起個議題。
中國人為李文亮上街，係定為海底撈湯底唔夠辣而上街，
對我地冇分別，亦唔需要在乎。

總之天下大亂，愈亂愈好。

集乜鳩
六四集咗好耐班生番咪又話你搞事

認同

傻閪行為
又大中華？你自己攪好喇，唔好比見到香港人咁撚柒

同意，只有五毛先會話On9, 無可能，呢d 失敗撚只會令所有活動漸漸死去

我一直同意呢次醫生死係trigger point，大家要輸出革命！唔係話要做大中華膠，只係大陸政府政局亂，香港獨立就可以實現！

同埋兄弟爬山各自努力！全部失敗撚都係五毛

64班柒頭係咩都唔知點同

Push

佢想殺又點
反正殺唔到
但係你可以利用佢哋嘅怨念
報復返去唔畀佢地自由集會嘅人身上面嘛

佢哋可能繼續唔鐘意香港人
但係口裡說不
情感上一定會想同樣享有香港嘅自由

咁先醒目

認同樓主
只要神化李文亮
將佢打造成第二個胡耀邦
然後全個蚛蟈都悼念佢
咁就精彩

撐樓主 唔駛理班細佬仔 李文亮根本係依期中共最大既春袋

有得食，我都會食，
但支聯會就唔好搞我。

支聯會有支聯會搞，
民間應該以香港為本位，
悼念一個政治受難者，
純粹建基於普世價值。

尤得佢騎劫啦

今次目標唔係真係單純嘅悼念
而係示範畀牆國人睇
我哋隨時可以做一啲佢哋冇自由去做嘅嘢

郭祭酒所言極是

支持上支那搞

請大家要用政治角度去唸野
唔好比情緒影響
就當係集體做場公關show好唔好？
又唔係成日做
趁而家大陸人有反應既時候火上加油唔好？
要比牆內既人質疑下
點解佢地一直鬧緊既港獨廢青會悼念佢地既“英雄”
大陸人一日唔覺醒
全世界都唔會有好日子過
佢地咁黑人憎咁仆街咁無良
主因係中共洗腦的結果
就算我地有普選甚至獨立
佢地都未覺醒既話都會搞到我地

回力標 不過會去

最好有TG出埋。 大陸人應該hang得更利害。 點解香港人要為悼念李文亮承受暴力

食得過

基本準則 敵人反對我支持 講左咁耐要輸出革命 依家有野可以利用緊係利用

好多狗係到盲反

支持高級黑，不過今晚唔係有大中華搞左咩？

如果你想贏
就要不擇手段
包括做場戲去引發敵人嘅敵人出手

On9未 中共就係最中意香港人咁為中國人悼念呀 我地既心態應該係 關我撚事咩鄰國野

悼你老母

平時又話芝蔴人冇一個係蘑菇，如今走去悼念個支持警察嘅護旗手精神分裂？

呢個是五毛, 呢個是公安, 呢個是假本士

你戇鳩就真
冇錯支那人的確係悼念緊李文亮
不過你計漏咗一點 支那人同香港人係水火不容
只要佢哋見到香港人悼念就會自動九秒九割席
屌返我哋搞港獨乜乜乜

不了
接受唔到

15秒就可以野到肺炎

你叫人集會

香港人太撚蠢
你搞一壇野悼念完佢之後就會上咗神枱
到時你想踢返佢落嚟就好撚難

on99,啲左膠以為同敵國可以we connect

收收先啦。

依家係要中共唔得閒搞我地，然後爭取獨立呀！ 冇啦啦走去搞人地內政做咩？

我搞港獨，成功我第一反對廣獨，第二反對疆獨

唯一會支持台獨同藏獨

明就明啦

機會黎

無須政治潔癖

一切可用嘅人/工具都要盡用

令牆內人民懷疑人生

沒有一個芝麻人是磨菇

Well said!
而家牆內有聲音
好想上街悼念李醫生
但係又怕乜又怕七
我哋就係要做一個畫面去煽動佢哋站出嚟

講佢由相信黨、政府到死得不明不白

活生生例子比佢地
之後加多句，現時覺醒仲未遲
只要有人對自由覺醒，我們無任歡迎

黑警狗官例外

We have a martyr now!
Let him not have died for nothing!

又spin落去大中華膠果啲on9仔唔該用下個腦
你去搞活動悼念佢 唔一定要真係心底想悼念
做個樣比中國人睇下咩係自由 等佢地有樣學樣得唔得？
我唔係想佢地有民主
我係要佢地亂 夠亂就可以乘機港獨

咁李旺陽呢？艾未未呢？香港人真係好天真

你去懷念一個支持黑警既人？ 對得住周同學？

推呢個重點

正

六四唔係個個大陸人經歷過
但係李醫生新鮮熱辣
只要稍為潑火，就可以燎原

就算我地心裡面話死得好都好
都係做場戲姐～唔使太認真既

push

提大家一句
尊嚴唔值錢
要贏到先可以令前人嘅努力唔白費
即使未必有用我都會做
哪怕只係爭取多少少勝算

agger
心入面不知幾高興 當party咁去 完場去飲兩杯添

上面明唔明個玩法架

我地係要做個反差
佢地係上面敢怒不敢言，我地就消費呢個人血饅頭
將佢係支共谷上神枱，要一講起中共仆街野、肺炎就自動諗起佢
目標係令佢地記得呢件事！

on 9 回力標，不如支持香港醫護la我地民間集會遊行，停撚晒

On9先悼念護旗手

藍屍人血饅頭仲唔快手食
唔食嗰啲真係柒碌

我都認同。呢件事唔可以同64比。李醫生係近代史上比較同新一代認知同認識既人。起碼度念佢會令支那人知道香港人訴求緊乜。

唔想吹奏護旗手 但呢個係大好機會去煽起支國閪嘅民憤

弱智兒登狗又俾所羅門摑一巴啦 豬西到次次都俾五毛撚 完全都無政治智慧

呢個時候就係香港人對支那狗輸出革命最好時機 支那愈亂愈好 不過五毛就係唔想你咁做

支聯會真名係咪支那聯會

唔好咁啦，你覺得共產黨又唔想殺死我地咩？
希望中國自己解體，呢個「希望」係靠祈禱定係靠許願？
而家目標就係要有集會畫面->傳上中国->中国人質疑點解香港有權集會，但佢地冇->加大力度反抗
我贊成香港獨立，同中国畫清界線，但不得不承認一件事係物理條件上，一定要中国大亂，中共倒台，香港先有脫離佢掌控嘅一線生機

冇懷念喎
好無聊
仲停留係咪懷念嗰度

就算畫面好好睇轉到返中国啲蝗睇得好感動
佢哋只會覺得“呀原來香港都有班好人支持祖国㗎”“班廢青淨係識得搞破壞唔做呢啲和平嘢”
而唔會轉向支持香港人爭取民主

大中華膠

你不如當係串鳩佢哋

諗多咗
就算香港真係有集會
牆入面嘅支那人都唔會知

敵人反對的

你要燎原唔係靠悼念
係靠扇動同激化佢哋對黨嘅不滿
離間地區省份嘅衝突
悼念佢哋係幫中国做一個凝聚民心嘅英雄形象出嚟

是

我鍾意食人血饅頭

佢哋搞嘅嘢
太政治正確
而且目標唔同

如果有心搞
啲文宣有咁煽情得咁煽情
屌政府有咁大聲得咁大聲
仲要將佢幾個keyword
不斷loop 不斷loop
例如打乜鳩都加個 「#明白」落去
又或者星爺果句「我相信李醫生永遠不會再犯」云云
總之，係有心製造大量sound bite/ 文宣圖
等佢地人心亂上加亂

唔係潑冷水 但到時一定會話我地乘機抽水宣揚港獨

十三億一齊反共我夠想 但幾個月前香港人聲援武漢抗議起焚化場之後都係畀武漢人割席

點解依家有優勢唔利用？

之後中共會追封佢做國士。

Soloman都食人血饅頭我地冇理由唔食

好好機會利用
都比大陸人見到我地可以集會悼念佢，而佢地唔得（雖然我地既集會自由今時今日都冇乜，但點都好過佢地）
激發佢地想要自由既沖動
即使只係一時
好過冇

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

已經feel到64晚會陣味

講得啱，如果我地都悼念佢，強國人一定會好confused，開始懷疑自己嘅諗法

有幾撚重要呀
一陣間佢哋鬧翻你轉頭呀on9
唔係唔知支那人最鍾意批鬥人哋

而家連官媒都封佢為英雄
根據敵人支持我反對嘅原則
連登仔應該反佢先係喎

要郁到支那人先有效真心支持
難得佢地有人覺醒

武漢

美國做咗未？台灣做咗未？係香港衝出黎柒。

悼念林奠對我地有咩利益?
悼念李生嘅好處就好明顯

連登仔唔好再被情緒主導

畫面撚，
睇黎我過唔到今晚
未出去俾黑警打死前已經笑撚死左

左膠 中華膠 真係一有機會就想出黎思想洗腦 搭大台

終於明白香港人為何要抗爭了...

依家只係利用佢推高d 人既不滿情緒
政治就係咁
唔係單純既仁義道德就可以成功

好方法

官媒未落重注架

我明樓主想做d 咩

但其實中共只要推個武漢高官出嚟做condom
跟住將李明亮打造成人民英雄

牆內嘅人就會繼續打飛機
中國好強大 習總好英明

人地依家話調查某幾個有關嘅警察 班支那人已經打晒飛機

完全兩回事

你就真係唔好畀情緒主導啦
佢死係應該死，就算個畫面幾撚靚都好都唔應該悼念佢

佢割蓆就梗架啦
駛乜理佢割唔割
我哋目標係製造反差
鼓吹佢哋借悼念李文亮爭取自由嘛

你唔把握缺口，等佢哋有咁亂得咁亂
點去減弱對方籌碼

食住個勢
佢地比人禁言
我地做打肯定有d大陸人會知

[member] 有得利用 做咩要放過 [/member]

如果香港人唔是咁蠢, 可以輕易踢上神台o既人落嚟就好

你都識講, 嗰班係小粉紅

李文亮唔同, 佢係一個因為講真話, 為人民負責而比中共搞死嘅人, 你直頭要歌頌佢, 話佢係英雄, 聖人

但一個咁嘅人係共產黨的統治下被政治迫害成造謠者, 一個為人民着想嘅英雄比共產黨誣衊, 原來喺共產黨嘅統治下為眾抱薪者最後係會凍死係風雪之中, 呢個就係共產黨統治下嘅世界

依家搞個集會就係要話比全世界知, 有一個英雄比共產黨搞撚死咗, 共產黨係仆街、cheap精、冚家剷, 共產黨唔應該存在喺呢個世界上

成撚日強調國際戰線, 你估國際戰線真係得Twitter？呢啲集會咪打緊國際戰線(仲要係可以火燒欄嗰隻), 我唔係多個支那人支持我哋, 我喺要全世界多幾個人反對中共

呢個人血饅頭我食撚硬

同意，要connect中國人反共

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

中國又進步了 中國有言論自由了

佢鬧番我地又點
平時都鬧開，再鬧其實對我地係零點傷害
反之可能有少少希望帶到風向

各有各做
唔好分化

有預感負皮會過萬

同意

李文亮都係護旗手喎？

冇錯
一個唔覺意比佢哋以為香港真係有一大班支持中国的沉默大多數就捉蟲

除非有方法可以顯示原來佢哋眼中的黃屍港毒廢青先係最有血有肉
令到佢哋有種落差/ 改觀
喱個人血饅頭先叫食得過

死開啦傻閪 去悼念個護旗手

係吹雞你返大陸吹啦
號召係北京武漢集會示威反對官僚主義中央集權
然後等中共鎮壓佢哋
再將呢件事包裝到党宁唔L尊重抗疫英雄
再發大件事
咁就燎原喇

屌 緊係要慶祝啦

非常同意，製造分化，逢共必反！

真 支共可以輕鬆將李文亮形象變成雷鋒2.0

大家比少少演技得唔得

我冇話佢唔應該死,我對佢半點同情都冇
消費佢就一定要,方式係悼念集會定其他可以再諗

佢抵唔抵死同佢有冇利用價值係兩件事

Exactly, 中共等緊一樣時機去做, 同決定緊做定唔做。 Solomon話授于"美國總統自由勳章 " 想食花生, 支那要搞葬先得

你政治制度嘅母體唔容許香港獨立
你唔用盡方法搞到共朝亡國
請問點獨立呢？

中國唔夠亂
請問又點亡國呢？

香港人撥閪到火咩
佢地覺得你廢青咋
你講多兩講佢地隨時覺得李文亮係鬼

支那人自己搞掂啦

咪就係囉屌
我而家直頭想開香檳呀

官方係收埋佢地禁李文亮出聲呢一點
而我地做既重點唔係悼念佢，但煲大禁佢言同隱瞞病情

岩，要做到we connect

傳到入去？

P牌負唔到皮
樓主幾歲？消費乜撚野？仲未醒？
今年64唔應該悼念，應該慶祝死左班支那
而家武漢內戰緊，一見到有支那死我就開心

到今時今日都係大中華膠自盡算啦

食呀
係冷氣軍司先咩都屌
又咩都唔做

你仲對支那人有希望，想connect佢地？

官媒同五毛粉紅一定spin港獨，其實我地做乜9佢地都spin到，呢個喺口袋罪

但大陸人有眼睇，要得到人嘅支持，最重要喺共鳴。難得有一件事符合條件，利用價值高，點解唔做？如果呢個時候唔切入，唔通你幻想武漢肺炎真係可以殺曬14億支那人？

集會代價唔高，睇黑警夠唔夠薑喺悼念李文亮嘅時候放tg囉

有用咪得, 理得佢係咩人

Exactly, 中共等緊一樣時機去做, 同決定緊做定唔做。 Solomon話授于"美國總統自由勳章 " 想食花生, 支那要搞國葬先得

聽我講，我哋要集會恭喜李文亮醫生！

要搞

正解

收皮啦屌你老母HI.
集會遊行示威反支納粹, 支持維吾爾人,要求豬共釋放王怡牧師嚟贖罪就差唔多.
小粉紅豬奶? 不了
支持警暴嘅垃圾被警暴,活該.報應嚟.

敵人最唔想的、更加要去做！

咁個標題應該改做「我哋要食李文亮嘅人血饅頭」。

愛支病死撚番去支那 乜撚嘢國內 我屌你老母

我咪話支那人見到香港人大大力悼念就識得自動波老屈返香港人搞港獨乜乜乜
小朋友唔好咁天真啦 共產黨頂到70年唔係咁小兒科

開呢啲post都係支聯會泛民班打手嚟架啦

睇下我既講法
呢個人血曼頭直情係食得最岩時間
比佢地知道佢地信既中共.連出黎悼念一個英雄都唔可以
比佢地知道佢地好無助.比佢地知道佢地一日唔爭取始終都會發生起佢身上發生.
.咁就引爆佢地民憤
我知道最爆到好似當年紀念胡耀邦已經無可能
但至少比佢地知道佢地既無助.無能.笑香港人有幾無知

最重要係泛民既人要出席.然後大大力可以幫埋9月造勢
踢走港共政府

因為問我地目標係為咩.係真普選

不滿嘅事佢地隔幾日就有一單，例如之前紅二代開車入天安門果類，但幾日就唔記得，習以為常「社會就是這樣的，我們普通人管好自己就好」，而且呢d事件香港人好難切入插手。但李文亮唔同。

集會要求釋放魯煒好唔好? ON9的.

咁我地爭取五大訴求你為咩>?>???

Agger,係集會悼念嘅其他方式可以再諗
但見班傻仔一句護旗手就掉咗張靚牌落垃圾桶真係暈一暈

鬧=無用，要消費佢

推

支持

雷鋒喺咪支共害死我唔知啦
但大陸d人知道李文亮喺支共害死

你敢同佢搞呢D, 肯定會瀨埋一份.

最難是我地一做野就會被冠以陰謀

李旺陽艾未未
等於四川幸災樂禍女學生篇文
時間唔啱，效果迴異

今時今日
出全中國支爆+武肺
已經係等緊一個爆發點
死一個本身可以救返幾千幾萬人嘅醫生
對牆國人而家好大衝擊

好啊我就係會去

樓主你要搞加速主義 係要用微博ac
而唔係用香港人身份

on9 五大訴求呀

全撚部支線任務狂咁做
主線就唔尻理
搞撚笑係 唔撚搞關於五大訴求嘅集會因為驚傳染病
但可以搞悼念集會
香港人搞革命喎
輸撚緊啦

終身監禁搞點未呀
重要嘢唔撚做

如果借懷念呢個醫生呢粒血饅頭
可以幫支爆加上一分力
我對得住各位手足烈士有餘

我鍾意依個思路

聽十九D on9提議係話?
你高D就直接集會,示威遊行,要求豬共/習近平立即釋放王怡牧師嚟贖罪,咁就真係一劍穿心,直達G點.

尼個人血饅頭唔錯 支持支持

支持

可以嘗試connect佢地，雖然好難
但剩係靠香港人要一個極權專政下台真係無咩可能，一定要有d 大陸人一齊反對先可以有機會成事

方向正確

冇一個支那係無辜

優你老母
捐過幾多次錢俾中國
幫過佢哋幾多次
為佢哋走上街示威遊行幾多次
佢哋鬧死咗嘅手足係抵撚死呀
話我哋係曱甴呀

有見地

Agger樓主思路

民賤聯係度慰問叔一燒個d唔通又係真心咩
大家俾d戲黎啦

護旗手俾人迫害死唔係更加有價值咩

聽我講.唔係一定要遊行先做到
我地可以搞facebook.ig開始悼念李文亮運動
可以好似黃絲帶咁去做

我可以保證班支那人會知你搞分化，但香港有班傻9會真係當李文亮係英雄

True

聽左光明頂，同意

中共護旗手，狗咬狗俾，咬死左，就俾支那人捧成人民英雄
支那人即使反共，都唔會當香港人係自己人好冇?
照樣一邊反共，一邊鬧港毒廢青暴徒收左美國佬搞事

狗改不了吃屎

Push this
件事支那個邊未炒起前可以做呢d零成本野先
如果佢地真係有實際行動反抗我地再遊行集會聲援

其實係唔係個個都誤會咗檢疫14日係隔離14日？

不割蓆，但我不了

大陸媒體今次大讚佢，唔似六四被封鎖消息，絶對係鐵証言論自由係中國既重要性

支爆由內而起，好過外力猛攻

仲有, 李文亮而家已經係全中國人心目中嘅英雄, 一個悼念護旗手, 中國人嘅英雄嘅集會最後比popo暴力清場, 你估下班支那人會點諗

其實是 港獨分子搞分化 樓主諗多第2條橋, 太假惺惺

樓主可以考慮 pin 呢個

老實真係冇用
國家比粒糖佢哋你估班人仲會唔會記得邊個叫李文亮呢？

分分鐘最後派幾個黑警過嚟放下tg，拉下人
成件事又spin返去警民衝突

有得食人血饅頭點解唔食
要集中吹奏佢講真話呢個行為嚟輸出革命

真

On撚鳩

Ching 識波

【 志祺七七 】中共如何使用「統戰」，讓原本漢賊不兩立的國民黨不得不親中？《生難字彙大辭海》EP 017

統戰 = 統一戰綫 ≠ 統一戰爭

鎖定戰場
避免一次開太多支綫，分身乏術

設定主要敵人
聯合其他勢力

一邊聯合、一邊鬥爭

一邊聯合、一邊分化 => 剷除異己 => 鞏固領導權

聯合次要敵人，打擊主要敵人

下次直接開po咁樣講 應該易入口好多

冇聽19喎
佢點講？

拉一派打一派

connect佢地唔係主要目標
純粹係佢地越亂，香港就有越大生存空間

李文亮只係WeChat佢d朋友提水
仲叫朋友守秘密，
有邊弗係為公眾利益?
小人一個。

唔使connect
只係要令大陸亂 有人反中共
要光復香港 先決條件一定係中共收皮

唔同，六四係有大目標，而建設民主中國嘅大目標太戇鳩，所以咁多年都流於形式。

樓主講呢個，係冇目標，純粹想要個畫面，食住個輿論令中共人深切理解到人權自由係乜嘢。

事後實際爭取唔到任何野都唔緊要，因為一開始就冇具體目標，純想要個畫面姐。

Agger

老實講.唔會
美國已經出左招
起左個大台

上升到民族英雄層次
黑警咁搞.即係同世界作對

你又憑咩利用周同學個名呀
冇人知周同學同意定反對
雙方都唔應該以佢之名作任何立場上既原因

到時實搵d 武漢人黎集會

我覺得有需要
如果黑警過黎打人
即刻可以點醒班蝗
佢就明白呢大半年來 黑警先係反派

連登小朋友有撚政治智慧咩，一係唔夠膽做認自己廢啦廢柴
所有有損中共形象都要去做，連美國政治圈都做緊
一係做一係收聲，你嘈乜撚嘢姐

樓主見到幫手pin下啦, 呢個post好多政治bb

仲有美國已經比左機會起左大台
背後已經上升到hero層次

非常同意
同大中華膠根本無關
係要令上面分化

推俾多啲連登仔睇

其實中蝈十幾億蟲，大部分都係無思想，無個人意識，淨係見錢開眼
你地咁天真以為靠良知connect到佢地？
傻的嗎？！
講良心？！你同黑警會唔會靠良心connect到？！
一樣意思

用日撚日講大話嘅畜生同講真話嘅人黎比，唔知邊個on9 啲

我哋搞咪會轉移視線囉
佢哋唔會當我哋係手足 會覺得我哋咁樣係搞事
屌屌下就唔記得李文亮啦
你不如組織大家上微博吹風等佢哋自己搞啦

李文亮咁有利用價值冇理由唔用

支持
要直接connect支那人同香港人好難
因為兩地矛盾同文化差距太大
佢地係好撚愛國

但可以透過悼念等佢地有啲諗頭
先釐清香港青少年唔係被支那洗腦“廢青“
記住64起初都係悼念而出現的

其實依家要做嘅 係挑起大陸人反抗嘅心 令政權更加不穩

講真 最後佢地有咩後果 其實已經唔係我地關心嘅重點

搞得過

係咪真係咁難明...
其實悼念活動係項莊舞劍

點解咁多線性思考嘅直必

你都on9.係連結美國果邊
美國果邊其實已經起左大台
係去到hero層次
背後已經backup緊
黑警敢搞事.即係同大陸人同全世界都作對
依家資訊已經好發達
以前無電腦.佢地唔知8964
但依家已經唔同

其實我都係咁諗
要支那人覺醒唔知係連登講做咩 支那人又睇唔到
見親依啲po都未connect到支那人
就已經搞到自己人分化 次次都好浪費精力
問心有幾多今次支持後生仔既中年人 係因為熱衷政治而參與
你下下叫佢地要學識”利用” “政治係利益”等等
我包佢地聽唔明不特止 仲會卻步
只會瓦解埋香港人個團結 支那更加多謝你
團結好香港人先係首要任務 支那國自有美國佬對付
香港人顧掂自己先啦

集會就免喇
借題發揮係可以

果班一係黑警.一係中共派入黎既人
係人都唸左目的係咩

我地最終目標都係五大訴求
終極都係要真普選

吹奏冇問題，
但焦點要係做護旗手都只係共產黨condom。

其實冇人要同佢地connect/講良心
你地到底明唔明樓主講乜

如果你真係想代死去嘅手足行落去，就應該好似天琦講咁樣，喺苦難中煉成堅毅與盼望，爭取更多不同人政見嘅人變成同意自己，而唔係俾仇恨埋沒拒絕思考。

咁搵人起facebook帶起
就好似當年黃絲帶
人地都帶起左我地要言論自由
唔係香港廢過人地支那.連食人血曼頭都唔識

睇嚟共匪真係好驚會整醒班支豬，頭幾個留言就立即用d on9 logic配上少少手足feel嚟打沉呢個post

屌你老味大中華膠

集會呢啲留返俾支聯會嗰班人搞, 我哋帶返啱個風向就夠唔使出咁多資源

認同 做大佢 統戰支共

肺炎高峰期搞集會真係好咩?同埋就算真係搞消息都傳唔到上支那架啦，遲啲可能李文亮都變埋禁語，你重想香港搞既悼念李文亮集會傳到上支那，分分鐘共媒重屈香港人消費死人借啲衣搞事

G chi
琴日身邊大陸人好似如夢初醒咁

—

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

一黎有五毛狗扮野 二黎弱智兒登狗又俾五毛狗帶風向

利用唔係要我地搞集會

係要令佢地集會

官媒五毛粉紅一定會咁吹風，我地target嘅人喺因為呢件事開始思考嘅人，要假設佢地眼見為實而唔係淨係聽官媒講（如果喺咁 做咩都冇用啦）

另外其他巴打都有提，最近支共del唔切post，唔夠網軍，依家做有利

你有幾天真先以為中國個邊會connect 廿二年啦 如果廿二年你都覺得會令佢哋覺醒 點解你唔去connect藍絲先？

悼你老母
拉

Exactly！
唔好理佢係咪撐警，
而佢係一個好好嘅工具俾我哋輸出革命。

聽我講.起facebook ig搞悼念李文亮運動

集會真係做唔出，出下文宣借依件事引出共產黨既邪惡我覺得都ok既

連登仔平時吹奏trump trump

但到關鍵時刻，一成都學唔到？

根本應該吹撚到李醫生上天，係英雄、係聖人、係神醫、係國父。

「共慘黨 唔聽李醫生的直諫、釀成武漢人禍、今日仲要監生整死佢......簡直與民為敵......」

吹風就係咁吹......連登仔識玩政治未？知道自同咩級數的國家機器對抗未？

現實主義呀！仲講意識形態？原則？道德？

推呢個

係wor又

支那大部分人唔識佢地。
但李文亮喺一個愛黨愛國喺普通大陸人，唔同劉曉波李旺陽喺呢境界。
就係因為平凡，所以有價值，希望你明

支持！

共產黨同中國人有咩分別？

要集會嘅，其實而家罷工、呢幾個月嘅示威做咗俾大陸人睇，做唔做係佢地嘅事

香港人要做嘅，係趁而家諗下點樣幫手支持班醫護。唔好令佢地變condom，唔好被人清算都冇人理，而家已經行錯咗好多步棋

做生意嘅，諗起點樣keep 住香港優勢令香港繼續屈大陸尾機。香港由頭到尾都係一個商業城市，冇生意做，點光復都係光復唔到

咩都可以試下 推

講黎都晒氣.就算唔出黎集會
起facebook.ig 悼念李文亮醫生
例如起某個鍾數就一齊post白花

五毛帶風向

冇錯
如果中國係網上又唔俾人po悼念李文亮
咁就會爆得更加勁

又啱喎

一係就趁呢個機會叫醒部分尚有獨立思考嘅人，你喺都要拎其他極端粉紅黎比較可以點？

一係就幻想武漢肺炎可以殺曬14億人（香港未有事地球仲係度）

係可能會冇用，但都有可能埋下種子，加深佢地對極權既不滿情緒。唔做就冇呢個可能

咁做唔係話要咩connect牆內既人，都唔係要去建立民主中國
重點係要d人唔妥中共既打壓，愈多人不滿，中共就愈要花更多精神去維穩，咁對香港有利。

係對香港好既就去做，各自努力

你理得佢係咩人
我地應該問我地最終目標唔係爭取真普選咩

又得

次次都係咁
次次都有人上當
同要幫佢集會

做文宣還做文宣 悼念還悼念 兩回事

如果你係選擇咁去解讀香港人既真實聲音
我包你connect唔到中國人不突止
連香港人難得既八個月團結都會瓦解埋

利申 真係唔係五毛

做政治的工作

唔單止要食個饅頭
仲一定要第一個食

悼念藍絲？

邊個話要連結大陸人...
我地目標係五大訴求
做show比大陸人睇香港人係可以做到大陸人做唔到既野
其實美國已經起左大台

其實中共已經做緊啦
好快班賤民就會歸咎到係地方既錯 唔關黨事

樓主自以為好聰明看透世事 根本on9

我哋咩都做或者方向錯咗就會更多人變大中華膠, 呢個人係悲劇唔係英雄, 唔好俾機會中共白事當紅事搞, 呢個人血饅頭我哋唔揾方法食就會俾中共食

由上年年底開始呢招擾亂哂連登所有正常討論

吹個風上去煽動大陸人悼念作反係無問題
呢個時勢為條撚樣出嚟集會無撚嘢呀
所有集會行動因為隻肺炎停哂不特止
文宣都停咗八九成
依家叫人冒險悼念條撐警撚
係都圍9林奠全面封關先啦

又loop番去建設民主中国既概念

希望搞手可以睇到
開始搞facebook.ig 李文亮醫生
泛民如果睇到.你想9月大勝
就要開始食呢個人血曼頭

嚴重支持！香港的地理環境決定了永遠受制於中國，不管獨立與否！
只有點燃中國大陸人反對暴政的火種，完全推翻中共，香港才有安寧的一日。
否則，林鄭下台又有咩用？只會有第二個第三個第N個傀儡。
一切的一切，都係雜種背後指使的還不明白嗎？

唔知係連登講做咩 支那人又睇唔到
你睇下正負評先 唔係純粹五毛意見
每次依啲po都未connect到支那人
就已經搞到自己人分化 次次都好浪費精力

問心有幾多今次支持後生仔既中年人 係因為熱衷政治而參與
你下下叫佢地要學識”利用” “政治係利益”等等
我包佢地聽唔明不特止 仲會卻步
只會瓦解埋香港人個團結 支那更加多謝你

團結好香港人先係首要任務
支那國自有美國佬對付

係成個共產黨...
習維尼可能只係個林鄭一樣

咪on9啦
悼念沙士英雄等人勿忘沙士啦係都

簡單比喻，李文亮、Barry Lam就係埃及人嘅長子。王怡牧師係神的子民。咁出埃及嘅以色列人會否會去為埃及嘅長子悼念而忘却咗應許之地呢？

我地要連結全世界
就好似當初stand with hk 一樣

文宣同集會差好遠喎
文宣 okay
條命係留返嚟做更有意義嘅嘢

請善用不推文回覆

如果共產黨on99敵人擁護我反對，見香港人吹奏李文亮就屌柒抹黑返李文亮就仲大劑，強國人個個當佢英雄，共匪到時唔比強國人反都難

我唔鼓勵你地出黎搞集會.因為已經高峰期間
但至少可以起facebook.ig做

去悼念一個小人?
把一個小人 "打造" 成英雄?
笑唔出。

鼓勵支那人喺內地獻花集會就真

咁做唔係因為大中華膠
而係我地有共同嘅敵人
Connect 中國人
將矛頭對準共慘黨

中國人，完

樓主個IDEA其實唔錯，但個主題應該集中係言論自由方面
而唔係個大陸藍絲醫生

悼念儀式就係文宣, 咪當做戲做全套囉

老實講比人爭取到五大訴求都未去到獨立果步
香港人成日想獨善其身,淨係話由得大陸自己收皮,香港就有救
但大陸唔會自己收皮,所以你只係等運到
根本好多戰線可以同時做
但香港人有潔癖唔會想利用大陸人去打中共

我都想 但你第一步已經先令自己人內鬨緊
而你地未意識到開親依啲post既反應 仲不斷開

真係未醒就唔會醒啦

醒咗嘅唔敢出聲咋。

你估香港人會唔會鼓勵到佢哋出聲呀？梗係唔會啦，因為不嬲香港人都出緊聲，根本唔會影響

毛魔
凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對

重開打呢個啦

用返之前微愽玩護旗手同我支持香港警察你可以打我了呢d套路就得
要個班人聽得明就要用返佢地嘅語言

佢把口係咁講 但實際無人會咁做

pin pin佢好喎

正評負評都相當接近 睇黎對家好驚香港人食呢個人血饅頭 隨左攞畫面唔失民意之餘 仲驚佢地咁耐以黎將香港妖魔化既形象直接破滅 變左大陸人唔係微博反香港人 反而大力支持 個人覺得集會又好咩形式都好 可以一試

呢個係個矛盾點嚟

中國人一旦打倒中共，第二件事一定係取消一國兩制

食佢人血饅頭

正解
成日話天滅中共 中共真係會一瞓醒無啦啦收皮？
一定要上面亂 有人反 中共先有機會滅黨
而無中共阻撓 係香港獨立既先決條件

根本唔撚係要同佢地connect
更加唔係大中華膠 咩建設民主中國
而係大局需要

推推佢
我覺得而家冷卻左嘅呢個運動
搞呢個集會係提醒香港人同全世界人
言論自由幾可貴
中共幾on9
同時send到個反共不反蝗（心底裡全國冚家剷最好）嘅message拉一派打一派

各有各做
試下冇壞

美國佬唔開鳩中共波
係度講咩都傳唔到去支那人耳中
你唔會上去天安門同佢集結
佢都唔會落黎mk同你打鳩黑警
我只係見到依家我地不斷鬧交 話對方係五毛

基本上同意
個文宣重點係“真相”

唔洗咁煩

就係言論自由有多可貴

你今年貴庚呀仲政治潔癖
出嚟集會唔等如撐李文亮撐警做護旗手，而係食佢人血饅頭，等上面民怨更加大去反共咋，叫你同李文亮做人世咩

我驚你集完消息上唔到上面仲有機會交叉感染姐

支那人死關我撚事咩最好全黨死清光添啦

推 支持

為咗個支那人搞集會之後集體感染武肺，唔會少忽肉，直接入棺材啦

agger

咁起facebook ig做lo
我地目的唔係連結大陸人
連結當然可以
係連續全世界一齊去做
美國其實已經起左個大台
上升佢到英雄既層次

悼你老母呀
你咪照搞
睇下有幾多人去

唔好對大陸人有覺醒既期望
佢地已經無得救
就算覺醒都會被消失

你地講既野司徒老人同支聯會1989年都講過。ff支那人會醒真係弱智

共產黨搵人查下，拉幾個官，揾幾個大v寫下文就搞掂。諗到中共會倒台真係好撚on9
就算你地做都唔該唔好話自己代表香港人

佢地唔醒
我地幾時先有真普選?

可以有，因為佢地應該睇過平時集會人數，如果要搞悼念需要性唔高，好多人應該都唔會為左呢單野出嚟，可以諗下點煲

成日叫人唔好政治潔癖
咁大舊文宣喺度畀外國人睇清中共管治醜惡都唔好好利用

同李卓人條 on9 廢老一齊躝上武漢搞啦
泛民打手煩撚過閪
李卓人一話悼念幾個 post 出嚟吹風

樓主條懶醒垃圾有冇諗過黃絲民意都係民意黎

你消息未上到支那
已經搞到自己友打交

做文宣可以 話護旗手既下場就係病死

悼念? 你當支那人先係民意香港手足意見係垃圾?
所以人就係俾你隨處拋棄既condom只係為咗你不切實際既智障諗法?

幻想中国人會為李文亮上街
真係忽上腦

人地話國家管理好好
西國民主係毒瘤呀⋯⋯

good

班兒登豬西識條撚咩 成班弱智仔咪淨係以為得個屌字就可以港獨

如果到時強國係行真民主政制，同上面行同一個政制都冇咩問題啦，係特首個朵變市長柒咗啲姐，但最起碼個市長係無篩選下七百萬人一人一票選出嚟，都好過依家n倍啦，唔通聽國屍講永續基本法繼續連雙真普選都冇咩

獨立就後話啦，到時共匪收咗皮自然可以搞獨立公投決定返自己命運掛

唔可以咁講
因為果班人根本係鬼
起facebook ig做都唔肯
就肯定係鬼

死一個腓特臘公爵可以引發一次大戰
李文亮死如果大大力撥火分分鐘可以係中共倒台既轉捩點

支聯會夠未啊左膠！
我哋要喺中國煲大佢而唔係真係喺香港悼念佢啊！

走返孫中山三民主義
民主.民權.民生

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

言論自由?佢本身只係係微信一個group入面講出黎叫自己D學生朋友小心D俾人篤灰篤左出黎，咁都有得吹奏，劣根性即係劣根性。

係，呢樣要小心，要睇住中共點變化
李文亮之前俾公安迫簽悔過書，封佢做神之前中共要拆左呢個彈先
而家好似派中紀委定咩去查，似乎要已佈緊局。到時話有人犯錯，李文亮無罪，然後再順理成章追封佢做英雄

如果你目標係普選我認為支那人醒左就更加無

中國人打倒中共會唔會用返中共果套真係好難講
大一統始係中共目標多過支那人民夢想
如果真係中共解體,全國都好大機會分裂成唔同自治省
事關d有錢地區一線城市仲係養緊d窮區,就算係依家肺炎都睇得出省同省之間既矛盾
到佢定有決定權果陣,最撚睇重利益既支那人會仲同d變成負累既窮鬼講民族性?

至少中共倒台後,光復香港既機會絕對大過比中共管到2047

成班柒頭情緒影響智商
唔好講去個集會
只要或多者少動搖中國政治體制，叫我扮埋狗都得

世事都被你看詐，所羅門都係泛民打手

孫中山最初都咁認為
呢個奴隸dna一直係印起中國人身上

推
但係食會有風險
e.g. 港獨廢青借醫護人員死亡非法集會/暴亂

憑咩覺得悼念一個小人物可以搞亂共朝？啲共朝人民最鍾意白事當紅事辦

如果有手足要悼念,最多唔反對
由你地出面代表香港人依刻意向,當做場戲咁,政治需要
但要我支持就不了

文宣分化先係正解
而唔係集會悼念囉

我一直覺得支那國有美國自己識處理
美國要中共死大把手法 叫唔郁香港人佢都另有辦法
但香港人任務一定係團結香港人為首 唔好成日內鬨

不了

你想up乜？
孫中山係新中國成立上面唔係真係太大貢獻

反而我想問吓
點解你地覺得搞個悼念就會connect到？ 而connect到就會反共？ 個邏輯推理係邊度？

呢啲事其實係支那成日都有，幾日後就冇人記得

係，但我想搞既手足講清楚個論述

點樣connect ，connect咩人，connect 到又點
因為呢啲事其實係支那成日有

64過左咁撚多年，大部分人都無切膚之痛。
我覺得黎次係可以點著大陸既好機會。
如果個母體唔改變，我地做幾多係都贏唔到。
我地要用一切手段去贏，只有我們贏左先可以救裡面既人。

係，唔一定要悼念
但現階段點都要煲大佢掛
除非有日中共追封佢做英雄，咁就算9數

感覺係有d人開始亂石投河
你搞冇人阻到你
問題係大家心裡有數
最後又係得幾丁友
然後又黎屌人唔團結

呢個饅頭可以食，但係要一兩啖食晒，唔可以慢慢磨。
我地需然清醒，但長時間磨爛蓆，中間偏黃有可能跌返入大中華膠度個井度。

on9
推支那人去因為李文亮而去反共係一件事
吹奏悼念李文亮呢個人係另一件事
做前者就得 佢撐過警架 咪再吹奏佢

有正常智商唔使人講都識咁諗

點解要救敵人？

同意。共產黨親手送人血饅頭，唔單只要食，仲要食得滋味。

唔試點知？
正如反送中都唔放棄任何一條戰線
我傾向一步一腳印，種下種子就可以或多或少或多或少有黎影響

可惜呢度唔係正常智商呢 曲線唔講明真係唔小心就比人當五毛架啦

大陸唔分裂，你點獨？

因為其實成埸運動都係情緒主導,而唔係一班有經驗既人玩政治
黑白對錯好分明,黃陣型既人行事同良心係有掛勾
要去做場違背良心既show,去悼念一個侮辱+反對過手足既支那人
真係好考驗大家既接受能力
但我覺得唔會完全無用,最多個悼念會唔借黃絲名義去做

好似大半年前嘅香港咩都唔做 共產黨係唔會解體

左膠

唔會想真心悼念佢，但搞鳩到中共就應該搞
佢愈唔想大劣人講，我地就愈講，大劣人應該會hand機

裡面係指監房裡面，人生有幾多個10年？
現在我地要用盡一切既辦法，就算係人血我地都要。
因為只有我地贏，先有機會撈返佢地出黎。

陳雲幾時話唔要普選？如果佢係真 佢一定係共產黨人

製造悼念李文亮的畫面，反問牆內人連悼念的權利都沒有，講乜野要求言論自由

等POPO強拆悼念聖壇，睇佢地仲支唔支持打壓言論的POPO

當年悼念胡耀邦引發學運，就睇下悼念李文亮會引發乜野

何謂大中華膠 所謂交係因為不斷以其他莫名其妙嘅利益擺喺民主自由之前 導致香港民主運動失敗 所以我哋先咁憎

你改名啦

堆

推到所有手足喺各大社交平台洗地：「感謝罷工醫護成功爭取九成封關同強制檢疫」

其實我唔覺得而家需要搞任何集會 無論係曾醫護定係悼念 改為網絡進行比較適宜 大家要保留身體唔好染病

追封佢老母啦 講緊嘅係要改變制度

屌那聲真係靠建設民主中国黎講香港獨立？

建設完佢地一人一票改香港做一國一制你信唔信？
你到時就係少數派啦呀講獨派

你覺得而家純微博有幾條友話要言論自由你地連登仔就可以所謂策反到佢地可以上街反黨？？

然後力推你口中嘅「真民主政制」請問即係咩政制？
一人一票連埋13億人公投香港命運？

上屆立法會熱普城都講緊永續基本法架啦，不過佢哋提倡永續完用修改基本法去攞雙真普選姐

但係經過呢六個月相信大家都明只要共產黨一日存在，香港永遠都唔會有雙真普選

推 扮一次大中華膠又有乜所謂 有個咁好嘅機會 呢個人血饅頭點解唔食

你up乜

大中華膠就係認為香港係所謂中國一部份既人
呢幫人膠在相信愛國不愛黨，民主回歸同信共產黨

呢一場運動係冇大台 冇人需要完全認同對方嘅價值觀 對我而言前者根本唔成立 所以亦都唔存在精神分裂

呢啲嘢都係網絡搞 出嚟棧染病

啱呀仲集會隨時有個生化人就全部玩完
巴打快啲走啦
叫人唔好搞集會就係五毛

想去米去 唔想去米唔去 唔洗被分化

呢條題目已經連結唔到我

支那人不配有公義

仲要慷護旗手既慨

你慷撚飽佢

我唔明點解7個月後重有人要建設民主中國

我比較怕我地插手之後
就等於插個稻草人係佢哋面前
比老共轉移視線話我哋別有用心
我哋就會變成出氣目標
要考慮落手位置同做咩角色

pin this

黎緊我哋本土一定會同落左黎既大陸人有好多衝突
到時大陸實會無限咁loop話我地排華
老共就可以轉移視線

屌內地人對我方有咩益處?

一日有共產黨，一日香港冇雙真普選，更加唔使講獨立

共產黨收咗皮，有雙真普選同獨立嘅機會一定大啲

既然係咁，點解唔煽動班強國人反共，佢哋反唔到我哋冇損失，反到我哋有著數，你唔使喺度ff太多共產黨收皮之後嘅嘢啦，共產黨收皮對香港人一定利大於弊

做咗先

可行

我哋唔會少忽肉

不過記住戴罩保護自己

想共產黨收皮就係建設民主中國你哋淨係反林鄭？

孔子曰：「過我門而不入我室，我不憾焉者，其惟鄉原乎！鄉原，德之賊也。」

最緊要係用人地既血染出嚟既饅頭
食咗唔會心痛

當年喺北京搞 tim
李卓人都有上去俾人沒收捐款簽悔過書
呢 d 你地 copy 埋啦
我贊成你地上去搞呀
搞完最好好返落嚟

只係政治利益上做左有利，手足就去做，絕不割蓆
但無事無刻都要清楚，支那人會好似六四咁，咩都唔記
一句講哂，就係支那人係無個無辜

真心覺得應該做！
而家上面因為李文亮件事已經開始動搖對中共嘅信任。
要connect 佢地就要先connect 佢哋所謂嘅英雄！
令佢哋知道自己幾咁可悲，連悼念自己嘅英雄都俾人打壓。

醫護件事未完，咁快就想開新戰線？

我地只係考慮食唔食尼個血饅頭

李文亮事件係連登仔中期智商測試

如果懷念完佢有機會可以清算黑警你做唔做

傻啦，大一統思潮係中國同埋中共人最想要嘅嘢

唔好中共同中國分開啦
黨國體制係深深地影響淪陷區嘅人嘅思想，唔好對中國人有太多幻想

其實我又真係唔係好明 點解封佢做英雄咁勢利
佢唔係只係係微信同佢群組啲人講咋嘛
仲話唔好外傳
只不過群組有人cap圖up上去咋喎

唔係醒或未醒咁簡單
改變喺一個過程 要思考沈澱

唔使 係網絡挑撥 就夠

李文亮支持警察呀做護旗手呀屌你老母
呢個post仲有三百正皮啲係咪傻撚左

己經有悼念活動
適當時候煲大佢

兒登仔

可以

走開啦五毛 管掂牆內先啦

有時唔明，連登仔好鍾意「斷章取義」，今次侵侵同所羅門佢哋玩緊「斷章取義」會有人睇唔透，屌自己人

人哋係借李醫生公開真相但被打壓呢個點去做文章，串如果中共唔係玩「和諧」，武肺已經告一段落，用呢點挑中國人民對共產党嘅仇恨，正如有件事害到你雞毛鴨血，有人話比你聽原來害你件事原來係因為某某處理唔好導致出嚟，你會唔會想報仇？同柒婆一樣點解你會咁憎佢，就因為佢做咗啲咩好事出嚟

應為屬於中國嘅一部份同相唔相信共產黨又係另一回事 信共產黨擺明戇鳩 但並非大中華係原罪 而係因為司徒華為首嘅係都唔肯企硬 浪費大量時間 應該係先建立好一套完整嘅民主制度之後先至回歸 令到其他人都知道中國人係可以搞民主 唔會亂 佢哋嗰班人成班都邏輯錯亂 連共產黨都相信
倪匡.jpg

唔好成日"支那人冇一個係無辜。"
你覺得你贏梗咩 多個同路人多分希望 大陸人都可能走得前過你

實講所謂真民主政制都有好多款 但係大家都從來冇乜點討論 可以又係美國嘅聯邦制 瑞士嘅聯邦制 或者係英國嘅 北歐嘅 似乎聯邦制最公平 要擺脫由上而下嘅觀念

64集會咗幾十年，有春用咩？？？

支那狗無一個係可憐，死曬就岩

如果真係愛就係要時刻檢討 喺度係咁打飛機

中國人死咗仲要開個集會悼念好大愛呀
仲覺得中國人都有好人個班過咗依半年仲未瞓醒？
對住個敵人都悼念真係on撚79

護旗手度度都有 但願意講真話嘅人係少數

點講都好，冇理由唔借呢單野用，用香港醫護connect過去……

p牌仔

咪玩啦，中共比大陸咁高調講李文亮已經係伏，你睇cctv 同鳳凰都敢報擺明就想轉移中共決策失敗視線，佢只要開放小小言論自由空間比班支那畜，炒幾個替死鬼，就可以完美避過亡黨危機，共產黨繼續可以執政落去

大陸人對護旗手死更有共鳴 btw其實我唔太同情佢

呢度俾人笑做兒登唔係冇原因的
利申成日笑

笑人大愛左膠之前爬咗文先啦，智商有幾低先會話唔打李文亮呢張牌

條垃圾死有餘辜

鬼唔知佢係護旗手, 有利用價值咪得, 理撚得佢係甴近平個仔, 傻撚咗嗰個係你

一定要贏先講得咩
佢哋輸曬都係贏
只要佢哋輸曬就得

負皮個D真係唔識架喎

尋晚有無去搵李卓仁呀

你集左, 大陸人都唔知, 你上微博打多兩粒字好過